{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044076",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1077268?place[place_type]=GID&place[gid]=1077268&place[latitude]=34.9707901806&place[longitude]=126.8775046675&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "나주 숲아래잠펜션"
    },
    "text": "中興ゴールドスパは新築赤レンガ造りの家で、中興ゴルスパウォーターパークと羅州湖川辺道路の近くに位置しています。 当宿は家族の集まりや会社の同僚MTに適しており、広い隣庭にはバーベキュー場も設けられています。 予約人数が4人未満の場合、月光室をお勧めし、入室時間は15:00、退室時間は11:00です。 ペンションはペットを出入りさせることができ、未成年者は入室できません。 追加人数の場合、事前に連絡していただく必要があり、基準人数を超える場合、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、宿泊施設には青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 利用時間を遵守しなければならず、宿泊客は施設物の毀損や紛失に対する責任を負わなければなりません。 魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 重複予約が発生する可能性があり、料金が誤って反映された場合は自動的にキャンセルとなることがあります。 周辺には中興ゴールドスパリゾート、羅州湖、和順支石墓公園、雲住寺、細良地などの観光地があります。 森の下の眠り月光室は基準2名、最大5名まで収容でき、森の下の眠り本館は基準6名、最大13名まで収容できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "中興ゴールドスパはどんな施設ですか？",
            "answer": "中興ゴールドスパは新築赤レンガ造りの家で、中興ゴルスパウォーターパークと羅州湖川辺道路の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "中興ゴールドスパはどんな人におすすめですか？",
            "answer": "中興ゴールドスパは家族の集まりや会社の同僚MTに適しており、広い隣庭にはバーベキュー場も設けられています。"
        },
        {
            "question": "予約人数が4人未満の場合、どのような部屋を利用することができますか？",
            "answer": "予約人数が4人未満の場合、月光室をお勧めし、入室時間は15:00、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "中興ゴールドスパではペットを連れて宿泊することができますか？",
            "answer": "中興ゴールドスパではペットを出入りさせることができ、未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、連絡が必要ですか？",
            "answer": "追加人数の場合、事前に連絡していただく必要があり、基準人数を超える場合、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数は最大何人までですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、宿泊施設には青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "利用時間の遵守は必要ですか？",
            "answer": "利用時間を遵守しなければならず、宿泊客は施設物の毀損や紛失に対する責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "中興ゴールドスパではどのような行動が禁止されていますか？",
            "answer": "魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、喫煙は指定された場所でのみ可能です。娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複する場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生する可能性があり、料金が誤って反映された場合は自動的にキャンセルとなることがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には中興ゴールドスパリゾート、羅州湖、和順支石墓公園、雲住寺、細良地などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "中興ゴールドスパの部屋は何人まで収容できますか？",
            "answer": "森の下の眠り月光室は基準2名、最大5名まで収容でき、森の下の眠り本館は基準6名、最大13名まで収容できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 594
    }
}